一到半夜又黎好多留料 post, 今次仲好多唔係 P 牌

應該開始做野，大家自己睇路

你都係其中一份子